(Windows 10:)   請輸入 slmgr /skms kms2.ksu.edu.tw:1688 按 Enter 。
(Windows 8/8.1:)   請輸入 slmgr /skms kms.ksu.edu.tw:1688 按 Enter 。
(Windows 7:)   請輸入 slmgr /skms kms.ksu.edu.tw:1688 按 Enter 。
(Vista :)    請輸入 slmgr -skms kms.ksu.edu.tw:1688 按 Enter 。
然後(Windows 7/8/8.1/10:)   請輸入  slmgr /ato       
(Vista :)    請輸入  slmgr -ato 按Enter 後數秒將出現啟用成功的訊息；如果顯示「0xC004F038」則表示 KMS 伺服器未湊及25 台client，只要系統湊足台client 數量後，認證就會通過。 


2013  64
設定校內 KMS 主機: 
輸入 cscript "C:\Program Files\Microsoft Office\Office15\ospp.vbs" /sethst:kms.ksu.edu.tw 
系統可能會回應 Successfully applied setting的訊息。
立即啟用:
輸入 cscript "C:\Program Files\Microsoft Office\Office15\ospp.vbs" /act 
系統可能會回應 Product activation successful 的訊息。 